[世紀難題]點解麥當勞道冇麥當勞

點解麥當勞道冇麥當勞

咁咪食唔到魚翅撈當歸lor

咁多人話屌你老母又有無真係屌過你老母？

因為皇后大道無皇后

點解麥當雄同麥當娜路代言麥當勞

大陸好多城市都有「民主路」..........

點解家樂徑冇大家樂

西洋菜街唔通真係有西洋菜咩on9

唔 X
吾